可唔可以唔好浪費170萬人嘅心血

仲留係金鐘做乜
成班人係咪上癮係到自high
原本聽日新聞係170萬人塞爆港島
依家等新聞又變發生衝突發射催淚彈？

走啦

走呀